# Политика конфиденциальности #

Политика конфиденциальности для приложения Proxy Browser для ВКонтакте

Приложение является веб-браузером, адаптированным для работы с социальной сетью ВКонтакте и использующим технологию прокси(Proxy).

Приложение не запрашивает и не хранит личной информации и не передает её третьим лицам. 

Приложение имеет доступ к разрешениям на устройстве, таким, как чтение и запись во внешнюю память, что нужно для сохранения файлов, загруженных с сайта ВКонтакте, а также доступ к камере, что необходимо для того, чтобы отправлять свои фотографии друзьям и доступ к микрофону, чтобы Вы могли отправлять аудиосообщения.

Приложение предоставляет доступ к сервису ВКонтакте, поэтому вам нужно ознакомиться с политикой конфиденциальности этого сервиса [https://vk.com/privacy](https://vk.com/privacy).

Приложение является веб-браузером, поэтому логин и пароль от социальной сети хранится в памяти устройства, но не передается нам или третьим лицам.

